民建聯D banner令我好困擾, 係咪可以斯晒佢?

嘻

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會